又想博人唔記得?

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件